點解最前線第一波催淚彈可以咁耐都冇片？

立法會大樓外
好多記者影住架喎
仲有好多人係上面食花生
點解可以冇
之後中信大廈個邊嘅片又冇
個陣先係最激烈同黑警最殘酷既時刻

當日直播有

有冇source
我想睇返當時全局情況

法國黃背心運動的 8 堂課

有無中信入面影出去嘅片，應該好震撼

搵緊 睇緊外國新聞 得少少shot

now tv有影到
但離太遠
都埋係出面影，睇唔到啲人幾辛苦

有無youtube link?
想睇番

發夢個陣係民陣大台
全身都中曬催淚彈抖唔到氣
洗緊眼個陣都冇事
民陣話d狗係唔可以過黎，佢地申請左，係和平集會
個陣我就入左中信
再過一陣大台個位已經全部係催淚彈
後尾聽人講話中信地下塞爆左
佢地係出面入唔到去，係到拍玻璃
但出面仲有勁多催淚彈
係人群上左樓佢地先入到中信避

但中信條橋個位好似話d狗唔比出定唔知圍住左
要行停車場再轉返出橋

全部片得一兩秒

個陣真係亂到
希望有人上面影到會po返出黎

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

聽人講拍門果幕好恐佈
有片應該會有回響
暫時好似得樓主揾到嘅abc news 影到

推

係好恐怖 好似拍緊喪屍片咁
大家都好驚逼哂去大台姐係中信門口,但係中信又唔開門 或者道門轉唔到 個個係到叫救命拍玻璃 係好彩有人指路話繞個圈可以走到入去d人先散到唔係應該焗死或者人踩人死q左

果陣除左見識到黑狗既癲之外仲見證到民陣既天真 催淚彈射到去街口都仲繼續同人講話我地條路係安全既唔洗驚 然後下一秒就連台都中埋彈 屌個惡夢真係好恐怖

啱呀，狂射催淚彈果下睇極都搵唔到，橋上邊又係咁射落黎

聽人講同你發個夢一樣
真係要揾番條片出黎

都係冇中信個邊

呢一波真係慘勢嚴重
之後大部分散左去個邊

果陣咁亂可能真係拍唔到 成條路俾人包抄都係煙

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

有無人知左邊班人最後點? 照理應該隔離就已經係黑狗

搵到
問左公海channel有admin幫手
點擺上黎？

再之前個10分鐘最恐怖
未入到中信之前

要先放上youtube

用個廢email開account

睇新聞好似俾人驅散左去aia個方向

發夢見到話唔比出
識人個仔同我發同一場夢但佢係中信嗰邊發

只有可能係中信入面既人有片
真係好恐佈
如果唔係左邊有個小門開左
真係會搞出人命

繼續推，
呢條片至關重要，
係輿論戰有價值

搵段片出嚟做乜？
幫警察認人？

警察唔係驅散
係謀殺

唔會認到 太多人
搵出黎係要證明警察亂放催淚彈
目的唔係驅散
係逼害
謀殺

仲有一條
但個條唔太睇到煙
up緊

14：21開始睇，就係呢條仆街開戰
掟第一粒去人群中

就係呢d
推爆佢

遠距離勉強可以，唔可以影到身體特徵。
近鏡片段可免則免，前線義士安全好重要。

拍門
時序應該係呢個先，之後到上面個條

最好有拍門聲
好！恐！佈！

出去再開post
呢到好難推得起

上面now直播入 我cap埋圖邊個掟
但太遠

發夢個陣係人群聽到佢地拍門
真心希望佢地快d打爆道門

你開吧
條片係你既 幫你推

果度好撚痴線
發夢見到

有冇up片網?

果日仲有個位好危險 就係晏就清場果陣印尼銀行出面 又係人踩人咁

唔識改標題你開啦
排返岩次序
第二條先到第一條

你有片？

有冇片
新聞極少呢d片

開去咩台？

我都想有片 剩係發夢先見到

有冇高手打格
整合好哂再開新post推

yes 呢啲現場已經拎唔起手機
只能靠周邊d人

打格自己打啦，send 畀唔識嘅人有風險

發夢見到𠴱日都幾多人係下面有拍低啲野

佢都有po片
不過片主自行決定

發夢個時我就係外面食緊拍玻璃個堆，
我真係以為自己會死，因為走唔到

係 我發夢都係果到 個個大叫開門 真係呢世都記得

發夢每次危險關頭既原因都係黑狗故意掉入人群入面 係真係幾百人既入面 然後d人就會逼實哂咁跑 其實每次橋上面d花生友都睇到緊 無理由無片

發夢有個陌生人塞左隻usb比我入面有幾條link

佢地冇地方post
岩岩我公海一問就有比到我

真 完完全全感受到黑狗既敵意 係真正既敵意 當你仇人咁玩包夾 係要你聞煙咁 重點係果個位仲要係和平地區 走到垃圾場見到個情境真係一世都唔會忘記 有人企係到嘔 有人坐係到禁住隻眼喊 好似中左生化襲擊咁

但最深刻既係..經歷完依d野上番地面之後 已經聽到有人大叫 上番前呀！唔好走呀！見到眼淚都未流完既義士已經又拎住遮走番上前線 真係好震撼

當時我係現場 比公安前後夾 本身我個位置只係後排補給線 傳野上去
但突然間 連後排都比人包住 兩邊同時放gas
前面叫後面退 後面叫前面退 夾曬d人係中間
當時 有議員係大電視位 不斷用大聲公同公安講已經無曬位 請克制
但依然有gas射向人群 情況真係好亂
d人已經迫到全部身貼身 影唔到野
最危急情況 大約只係離堆盾牌 10步
但講緊呢堆係後援 旁邊所有人都冇乜GEAR
我旁邊個女仔 嚇到喊住講 我應該聽媽咪講唔出黎 個畫面我一世都記得

佢地班畜牲會話：唔係點驅散你地啊屌你老母

Lm

其實個時序係咪呢邊爆先 之後警犬攻入添馬再落龍和？
發夢見到龍和本來封好哂
有冇人有清龍和既片？

我喺夏愨道橋上面錄低
夜啲upload上嚟

有q用咩 係封好哂呀 又水又鐵咁 但係開左條小路俾人出入

exact7ly

你地後排好慘...應該冇人expect過無退路d犬都仲咁玩
係現場真係會嚇死

我唔清楚路名，淨係知立法會外第一粒，我上面CAP左圖，同NOWTV LIVE

感謝

我自己有拍曬成個過程

求片

發夢有朋友係3點左右龍和
個陣見到tg見唔記得夏慤定添美有人比人打
之後3點半前後衝立會
就到4點個陣大多催淚彈敗走到民陣大台
之後狗好似繼續推過去
民陣就中埋彈

但係有我同朋友把聲可以點整走

屌我要整圖
push

發夢見到龍和係近立會路邊有大堆物資嘅位置 聽到車聲係橋底鐵馬方向傳黎 駛到去鐵馬急停掉彈 個夢最後係走嘅時候回頭望見到有兩三隻黑外衣嘅人 挨左係鐵馬位置路邊 呢個應該係龍和添美第一粒 希望上面有人影到

發夢見到中信好似拍災難片咁 點解依家一條片都無

應該要用software cut走個段聲

果條路仲要係已經比較和平既人聚集 大部分都係女仔同好後生既人 真係俾人當狗咁撚 左邊爆 右邊爆 左邊又爆過

你個夢好恐怖呀巴打
我個夢同你好似 聽到中信門口大台仲講緊香港人不打香港人 警方請克制 轉個台就有粒tear gas喺大台到
講緊當時立會已經放咗好多粒 分域嗰邊啲狗都放咗幾粒 兩邊包抄 啲人湧晒去中信當時已經逼到冇得再逼
但啲狗照樣dum入人群到 眼口鼻超刺激 冇辦法開眼 全部人喺門口狂拍門想入中信
中信保安仲仆街到拉實到門 好撚恐怖
中間個轉轉門因為兩邊都有人推搞到冇人入到去
幾驚人踩人同轉轉門爆玻璃
後尾有大力巴打一手拉開其中一邊 啲人先慢慢入到去
再分批搭lift上去清咁大堂啲人俾多啲人入到

唔係呢粒？
睇14：20

個夢真係好撚恐怖 係噩夢係一世都會記得既噩夢

推
我發夢都見到

真係仆街黎d保安 香港就係多得d咁既人 打份工但係又幫埋個老細諗 叻唔切 平時都由鳩你 大是大非人命關天既情況下都仲係咁 屌好撚嬲

我當日係中信入面拍左少少片 唔知有無用

真係好撚嬲
一陣全部人焗死或者人踩人都唔知佢過唔過意得去
係正佢面前求晒救都可以無動於衷
發緊夢都激返醒呀保佢老母安

影到門口要廣傳 但要遮樣/打格please
呢個位真係太少片

請問有冇mute聲同打格app推薦？
利申有片

類似係咁啦 最後既片段係發夢見到添馬公園原本有好多人食花生
之後一下冇哂人 然後龍和往香港站方向有好多粒 有冇人同我有一樣既夢

我係4定5樓影到外面 無影到正門

咁樣走又走唔到 企係到硬食彈真係唔知會有咩後果 最重要既係好撚肯定中信果條道無人搞過d黑狗 其實d保安諗乜鳩 放d人入黎會俾人拉咩屌

全日放左150粒
我覺得立會門口個20分鐘都放左廿幾三十粒

有片一定要放出黎 感謝巴打

我唔建議呢個moment upload 個人拍嘅所有嘢上嚟，太多狗mon住，除時搞鳩到義士被人拉，特別係片。

影片也能上馬賽克《影片馬賽克應用程式》

如果要在影片上打馬賽克，手機也可以辦到，首先先在 App 的初始頁面選擇「影片」的圖示變選則要打上馬賽克的影片，選擇玩影片後接著在 App 內的編輯頁面切換到「模糊形狀」，接著選擇一個合適的馬賽克形狀並放置到影片上，就可以為影片上馬賽克了，而且可以利用下面的播放拉桿來調整播放時的馬賽克位置，上完馬賽克後點一下畫面中間靠右邊的「勾勾」圖示，就可以將影片輸出至 iPhone 相簿了，使用起來不會太困難。

from apple daily

試下？

我唔識得擺片上連登 不如我share比你地？

youtube個到內置好似有得揀黎mute

發夢嘅嘢好難有底😅

［幫推］天琦三年前講嘅嘢 真係走得好前
其實fake news, 輿論係最恐怖 希望大家可以睇下依條片令思路清晰

不撤不散

我覺得只係得返480p係唔太近影基本上係唔會認到人樣？

往中環方向海濱成條大路都煙

好似話入哂中信 班狗仲有放
之係d gas攻哂上樓

係

利申：發夢見到

主要係要blur樣
d片係合法位置拍應該冇事

有些少片同相 係當日12號我係中信入面4/5樓影出外面 但無影到中信大門
唔識擺上連登 有需要的話麻煩講聲

係啦！個夢好似係龍和中環方向解放軍，行政長官辦公室個道比人清 有冇片

push

唔好
陣間有鬼

去sendvid可以po片

有人搵你唔好俾佢

480p 還好，但唔好清楚聽到畫中人邊個係度講嘢，因為口罩遮半樣加把聲都一樣有可能搵到，總之一切安全為上，保障自己、保障戰友。

橋上面可能有人影到?

Push
發夢夢到在場
被狗前後包住黎掉催淚彈勁耐都冇路走

呢段我記得蘋果facebook live有

合唔合法位置唔到我哋講，而家問題係太多狗係度，我哋都唔知佢哋尋人技術去到邊，希望係我杞人憂天，諗太多。

推
推到有龍和往中環海濱條片為止

嗯，唔可以出樣為大前提

其實呢刻有片都無用 up 完仲有風險 真係求你地唔好up

可唔可以唔好post,
我發夢見到好多人係無/除左口罩

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

前幾日發夢見到前線好似都部分人除咗/半戴

LM

發夢 係中信前線 係一片地獄

左手拉住前嘅人，右手幫前面嘅人擔遮。射到第四粒嘅時候已經護住後面嘅人走，對唔住冇手影。
利申龍匯最前

我有個台灣網友比g drive 我back up
洗唔洗加埋有片既人一齊backup

好難 因為發夢全世界都辛苦到仆街一心走去抖到氣既地方生理上好難仲理到影野

po的話一定要全部樣打格，有用，等世人知道黑警虐待合法示威區嘅人

發夢果陣亂緊撤退中途大家都甩左d 裝 如果post 完出左樣一定少一批人

呢個係咪目的?

大家都估唔到黑警會係添美道推出去，以為清煲底同龍和道就算數

係
發夢我係個度，
中曬

我會back up落自己USB

聽下d咳聲 發夢一抬高頭煙霧瀰漫好想影但真係顧及唔到

其實最主要係人群上空中個幾粒催淚彈
冇就都係唔好po了大家
保障返

訓醒好想諗翻起個夢 檢討下等下次唔好發惡夢
夢到本來好地地 一開始走唔到 到走到個時有十隻恐龍係我後邊捉我 點解會夢到佢地都唔知 憑空出現？

朋友發夢話係另一邊
d人突然散開 好混亂
有個中學生停低果時成面紅晒 手臂都紅晒
去到冇煙嘅地方除低mask一路咳一路喊

仲有好多人哮喘，個夢有一幕係大家問邊個有藥
之後十幾隻手一齊舉起話有呀!!!
真係好感動

朋友發夢個邊前後左右都係煙
佢話連氣都透唔到 扒左起地下透氣
仲見到位女仔就來暈左起度合埋眼睇唔到野
就扶佢起欄邊位洗眼同叫佢扒起地下呼吸
佢話個時有死既感覺
好彩係夢一場

中信嗰邊恐襲咁 有片應該好轟動

應該要拉走啲保安

點解個下突然龍和失守
但又完全無通知
爭d夾死立法會下面個班人
立會行去天馬公園個條路好漫長

同你發左同一個夢，喺夢到真係抖唔到氣

發夢係冇出過黑旗話準備放gas既 得紅旗

發夢望到個幕好似屍殺列車

台灣三立youtube

就係講緊呢個畫面！同我估既一樣 龍和上面啲鐵馬失手 有人搬開了
你又會入到我個夢既 有冇多啲記憶碎片

特別係射催淚既畫面

最後個段片之後係佢地繼續推 啲人已經退緊
起碼有八粒 百花齊放
個夢真係好慘 依家都未驚完

巴打我同你個夢都咁上下，我個夢係咁，
我果時啲物資都俾哂人，得返個口罩，
原先我個位應該同你差唔多，
班犬用煙迫哂我哋去中信門口之後，龍和道又放多幾粒，近大台果邊又放幾粒都算。

大台亦都講咗冇位唔好再掟，我哋會撒退

到大家迫埋一齊，班狗響人群入邊又放，後來大家都好驚開始人迫人，隱約聽到有人撞中信度門。
然後好似又放左幾粒響門口

之後我同朋友另轉後面冇哂人，我哋冇裝備對住畜龍都好驚，所以我哋響外邊跑走咗

因為夢入面太亂，記唔到咁多，可能同現場有啲出入

撘單一問 有冇喺夏愨道成班人已經慢慢退緊但班狗仲衝嚟揮棍打人嘅片
我朋友同我講果陣好亂 甚至差啲人踩人
我朋友甚至仆低咗 好彩有人拉返起佢
想睇返班狗係點樣喪心病狂

貼片要標注時間，等手足可以快速睇重要片段，而唔係花時間慢慢由頭睇。
Youtube片更加方便，你自己睇到去邊個時間，按分享，然後剔開始處，copy & paste就搞掂。

喪心病狂形容得好貼切

一定會追究到底 現場指揮不當使用武力 明知前後無退路仍不斷放催淚彈 和平集會人士亦被波及 現場同毒氣室冇分別 而且人數極密集 隨時會人踩人

我本身都係中間 後面本身都一堆人 前後放催淚放放下後面冇晒人 望住一排防暴定唔知速龍壓上黎 有d仲要係到揮棍 本身諗住會比狗圍住黎打 好彩及時前面有得走 到而家都好驚

我揾咗好耐都搵唔到 淨係揾到啲圖
推到有片

發夢 在場 中信果邊無人踩人真係好好彩 多謝最後排面對班狗既勇士 同坐係中信門口叫大聲公既義士
果班狗已經痴左線 走緊照放彈入人群中間 仲要唔止幾個

推到有片

推推推

我擔心係 所以希望大家唔好upload 住

因為係突襲

唔單係樣
佢地會認衫認褲認鞋

有樣唔好po呀大家
除非識打格仔
唔該各位巴絲

不過冇俾人抄身份證就應該冇事
指責警犬罪惡好重要
而家唔係合理驅散
係惡意催淚

點會有片呀，果陣大家都相信民陣係和平集會，班犬唔會搞到入黎
當時大家淨係知要傳物資，相信無人知前線已經攻完再俾人驅趕完
由係遠處見到第一粒催淚彈開始，唔夠五分鐘中信門口已經變成人間煉獄一樣，加上中信只係開左一邊門既其中一扇門，幾百人係兩米闊都無既通道逃生，無踩死人真係已經要還神，仲未計犬隻補多最少兩飛催淚彈係人群入面，邊有人仲有意識要拍片

個夢太真，真到好驚

當日喺現場 求片

我喺中信入面
第一批入去嘅人慢慢咁走 上電梯仲不停向下望
跟住我地後面批人要屌佢地快撚啲走 佢地先識驚
再跟住我同朋友好快咁搵出路嘅時候
啲彈已經放左入黎
全部人衝去條橋逃生
點知橋上面嘅人又喺到望望望 食花生
喺到阻住走嘅人

利申 我係發惡夢嘅時候夢到

唔該哂巴打，終於知道後面情況係點，班狗封後路，真係好撚賤

發夢果陣個個都以為果度好安住 成班都超輕裝 仲有兩三個去中信番工嘅職員逼係入面 全部人被班狗夾撚死係咁射催淚彈 啲女喊晒崩潰勁傍黃

發夢嗰陣夢到我岩岩入左中信想搵路走。望返去後面已經見到全部都係煙，有人哮喘發作，有人喊晒咁走。係咁大叫：有冇哮喘藥！有冇鹽水！而物資都好快人傳人咁傳開去。

最後搵到條天穚出口，點知無啦啦比人block 左
好彩有個保安好有型咁大叫：「讓開條路比我睇吓咩事！」
之後條路就通返，成班人就好似打仗走難咁既情況。成班就沿住天穚行，點知天橋有好多人係度食花生唔行，睇戲。要比人大大聲屌先行，已經好多人塞住晒，之後仲要有煙攻到過黎。
咁我就比呢個惡夢嚇醒左。

其實係大台位置，好多野都睇唔到。無啦啦勁多煙埋黎要走都好突發。明明我地聽緊大台仲叫緊呢個位置係合法。夢到成個情景真係好絕望好傷心。

但係我都想多謝個保安，如果唔係佢，可能一直塞住晒走唔到全部人比狗圍。我會返黎多謝你架

發夢個陣放放下彈龍匯啲人食晒
全部人走唔切喱晒入中信停車場
好慘

真係抖唔到氣..但係果陣跑到氣踹個口罩又濕左 頂唔順扯開左個口罩索左幾啖 辣到仆街

唔知點解大家發既夢同我好似
我發夢見到呢一日係香港人最團結既一日
同埋我想多謝同對前線既人講聲對唔住
對唔住我真係冇勇氣上前線
多謝你地為香港付出

個日係民陣個到
啲議員話呢個位
係比啲和平集會既人stay既，合法
我仲以為好安全
立法會未放催淚彈之前見到啲警察向我地後排推進
之後立法會個邊啲狗開始射催淚彈 我地個邊開始多人

隔左一陣啲狗直接射催淚彈過黎民陣大台前面
個時聽到啲人係到叫
同埋議員叫啲狗克制
屌你老母
一粒唔夠二粒 二粒唔夠3粒

其實個到我地冇得走 有得走都入左去中信
之後唔知邊條仆街閂左中信對門
個時真係前無去路 後有追兵
仲有60個人係未入到去
我地已經冇得走
啲狗仲要係到放催淚彈係我地中間
好似想置我地於死地咁樣
聽到啲人係到啪門
個時真係好絕望，以為今次死硬
我見到我前面對情侶絕望到互錫左對方一下
真係好似遇難咁樣

個時開始啲人逼入走火通道
我見到前面個女仔真係就黎仆底
好驚人踩人
我咪叫後面咪撚推啦屌
原來後面有防暴 差3-4步到
見到佢拎起支棍
真係好撚驚佢扑埋黎

從個日開始
本身我諗住去考警察都打消左呢個念頭

我希望大家 無論你去後排又好 前排都好
真係要帶齊野先好去 佢地唔撚理你係唔係和平
見有人就放催淚彈

好明顯好多暴力都係不必要

無論點都好
香港都係靠我地去守護
香港加油！

輕輕分享我既夢境
當時我地左右比犬包左
出路只有入中信
而且大台不斷嗌我地係和平示威區
所以我以為安全 只有一個出街用普通口罩
當佢丟彈入人群入面
隻彈係係我腳邊 無錯係腳邊 而我係有哮喘既弱女
我係咁扯蝦嗌救命
但我走唔到 因前後左右都係人而且被犬圍
我地不斷拍玻璃嗌救命
但入面個保安唔開門，
個一刻，我以為我要死了

一世都不會忘記

係 果幾個OL姨姨本身諗住係灣仔果邊出去 但d狗封住左 又走番入中信 果下係果到既人應該依世都唔會對警犬有好感

發夢見到 中信果下 前後夾攻放催淚彈竟然冇人播得番出黎 我真係唔係幾接受到

絲打就算知道自己身體唔太好都肯行出黎 尊敬你!

大家發嘅夢都好撚恐怖..
推！！

痴線 催淚彈個範圍大到 pk

咁岩吹正依邊風 仲有係掉入人群 真係係頭頂跌落黎咁
但我覺得重點係果個時間點大家都以為係和平集會唔需要驚 仲要有大台係到係咁講無事我地係合法 點知下一分鐘就開始放彈入黎 果下衝擊太大d人反應唔過黎

朋友同我講，佢發夢時係中信頂層拍咗片，但唔知可以send去邊，有冇可信途徑，等朋友今晚訓覺入返個夢中寄條片出嚟

開個新email開新youtube account放上去

幫推 唔可以由佢沉

攰，去唔到現場嘅你，可以做啲咩？

1. 如你手上有關於2019年6月12日香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (12th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

The Guardian
Whatsapp: +44 7867 825056

New York Times
WhatsApp: +1 646-951-4771

利申 個夢係大廈入面好似玩緊平時打機d 逃生game 呀 detroit 呀咁 室內一片混亂 完全唔知應該去邊 去到每一個位都要落決定 留係大家樂定係天橋走
而外面全部都係催淚煙
有幾刻以為自己穿越左去邊到

打從心底尊敬你 多謝你

有日發夢
夢入面嘅朋友嘅朋友嘅朋友話我聽
當前排衝完入閘但最後食晒彈
被迫退返出去企喺立法會道休息緊嘅時候
啲狗繼續放彈
仲要喺正朋友嘅朋友嘅朋友嘅女朋友頭隔離爆
之後就退到去大台，退到入去中信，退到出返天橋齊齊舉高雙手離開個夢

真係唔會再有好感

慘

我都接受唔到，要俾人知道佢地做過嘅衰野...

thank you

仲要本身一對本得單邊
有人頂住後面夾硬開埋另一邊
先冇人踩人
利申 發夢見到

一世都記得個夢
痴撚線

收到，等我即刻踢我朋友去訓覺入夢境

有一刻諗過上天台跳樓，逼警方撤退，點知個夢就完左

個陣以為橋對面都有狗

夢入面
中信中間旋轉門已塞死
得左邊一對玻璃門開咗一隻
另一隻印象中有鐵馬卡住
最後開埋另一邊門果位真係英雄黎
我可以做嘅就係頂住後面同大嗌唔好衝住
如果果度門開唔到
都幾肯定會有人死

個夢我都發咗，夢入面大家過千人堆曬係中信，原本仲望住窗外好多彈好轉煙，突然d氣就攻曬入嚟
cls點解會向室內放，係咪想毒死人
嗰下勁多人哮喘發作
然後有人叫大家跪低曬，又慢慢去天橋撤出，然後就一直逃亡
夢醒之後好驚
但如果再發多次夢，都希望可以同大家一齊同行然後good end，等我醒返之後心理可以平衡d

PUSH

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

係 睇到警犬狂放彈去人群中就夠

我哋有啲嘈唔好意思

死黑警 冇人性

有無多d中信既片

Sorry for posting HK01
我夢見到既畫面就係咁
有冇人知咩事 因為趕完上面就衝落黎趕下面?
下面都放哂煙花咁 有冇高啲影落黎佢放煙花啲片

+1 發了同一個夢

大台個女人係咁屌狗嗰陣仲以為無事
但之後就掉一粒過嚟

喺夢中印象
一開頭係企中前位

警犬一開始掉咗幾粒廢彈喺前面
之後掉得越來越近
一粒旁邊幾米
一粒甚至喺後側邊
就水都掉埋就跑

但係中信右邊條路啲人
話嗰邊封咗
唔好再過嚟
隱約聽係有警車/警犬封咗中信右邊 唔知真唔真

印象最深刻係喺中信對出嗰個欄杆位
發覺香港人真係好有愛
欄後有好多男仔幫啲人過
人地幫咗我過之後
我都註足停低幫幾個女仔過欄先走

認真
喺嗰個位 如果無人幫手過
女仔真係會過唔到
係好危險

去到中信近左邊門對出五六米
嗰陣右後方一粒
大台又一粒
場面極之混亂

之後左邊門有人搞緊個鐵馬同度門（睇唔清楚）
有人叫全部退一退後
就開到嗰度小小的左門

𠵱度又證明香港人的美好
如果喺第二度
個個實迫到度門拉唔開

好彩啲𨋢有開
唔係就算入到都散唔到人

上到去直頭係人間地獄咁
好多女仔坐咗喺牆邊好辛苦
我估唔係唔止係吸咗煙霧氣體
佢地著嘅布少 亦好易俾啲煙灼傷

之前輾轉經二樓天橋出返去

相信中信之後嚇退咗唔少人
但我定返個人之後
無幾耐就落返去

真係 嗰個位理應係好安全

再經大台一路講自己好安全 大家都鬆懈左

有無事？
有無爆炸效果？

係咪好撚熱

呢條片要俾多D人睇到...

上網睇又話幾百度嘅

我同你發同一個夢
嗰度仲有救傷站，李卓人 曾健超都喺度
個催淚煙直接掉喺台前面
中信近大台度門 本身鎖咗一邊，後黎撞開咗先好少少
坦白講，冇人踩人真係好好彩，每個人吸哂催淚煙 一路嗌救命一路迫,望上中信二樓啲撚樣仲揸住個手機影真係呆撚咗

開post

開咩台

同台但改標題？

其實佢地都幫唔到咩，有人做紀錄先可以見到咁恐怖，好彩有人叫中信啲人快啲上天橋比位人入，真係好好彩

因為龍和道西行都已經比狗放催淚彈攻緊出黎，本身果邊既人先有機會走去tim馬，東行出到黎呢個位已經比人夾死。

前線義士先係真正英雄
全部我男神吖！

6月12日下午16:00~16:15左右
金鐘中信大廈5樓
施放了約10枚催淚彈

係，所以有唔出賣義士前提下既中信片好重要黑警係呢個位既罪行可能比前線布袋彈爆頭更重而更慘既係，無人預過民陣大台果邊會奶野，中信果邊根本無記者standby
將催淚彈打去攞左不反對通知書既和平示威區之餘，係已經達到驅散既目的後仲對住逃跑路線補多幾粒彈想焗死人咁，根本係戰爭罪行企圖集體謀殺

如果有成座中信都係煙大到睇唔到樣，或者影外面黑警瞄住中信道門黎射催淚彈既片的話，肯定可以造成比打記者同瞄頭射更大既言論壓力，因為果到既情況應該係果日最恐怖但若果影到義士特徵甚至樣就麻煩處理左先

btw我覺得若果有一定攝影技術既巴打，可以去無記者既地方做紀錄，因為係無記者鏡頭既保護下，黑警真係可以肆無忌憚

冇記者掩護部機渣都冇

我發夢果日係度但唔係前線
企左係告士打道果邊
其實係咪頭幾粒催淚彈係落重左好多劑量?
因為頭幾粒射出黎之後我地呢邊既人有人話已經射左催淚彈
個個人都周圍望唔知咩事 等左一陣見到中信果邊有白煙先知真係有
但係呢邊咁遠心諗應該冇乜事所以都係個個係度望係度傳物資上去前面
但唔夠半分鐘時間就聞到怪味個個都好辛苦咁想向後退
而後面既人又好似我地半分鐘前咁 過左好耐先開始向後退
而去到6-7點左右係太古果邊大概2-30米距離 直頭D煙公埋身邊
但完全冇一開始果幾粒咁辛苦
其實聞到怪味既時候煙都見唔到仲要咁遠都可以咁辛苦 同之後係太古近距離都冇乜事我覺得係咪班黑警頭幾粒彈係超重劑量?究竟呢幾粒係咪合法既劑量?

無發呢個夢根本唔知有幾恐佈
完全係進入戰爭/恐襲狀態

佢第一波係同時掟左起碼5粒好似係

同意

係咪話個陣大台仲有個議員？

元祖級三毛
完全封鎖

收皮啦豬紅 tldr呀

係 根本唔叫 驅散示威者
後面唔俾路人行

戰爭罪行
推到佢仆街

有長毛，同埋兩個女議員
佢地當時仲係咁警察唔好再過黎，但最尾都射左幾粒過黎，大台全部都係煙

係

屌你老母一定要啲黑警還債
全撚部都係殺人兇手

根本就想全滅

我講龍和個邊嘅第一粒 14:20應該係全場嘅第一粒

算啦都係暫時推住呢個先
大家焦點都係聽日同後日
之後再開新post

啱啱睇新聞話嗰度有不反對通知書
更加覺得cls

遲啲標題可以係
黑警犯戰爭罪行，攻擊救護站及中信無辜人士

好明顯而座中信內係合法範法（私人地方）都中哂招

係 入哂黎都仲趕 真係痴左線佢地

死臭西

你老母做雞生到你咁

警犬full gear有槍驚閪呀

(有片)黑警犯戰爭罪行，攻擊合法示威區救護站及所有無辜人士

已開新POST幫手推

其實睇返啲差佬射彈既地方
似有心逼你地聞幾野
走既時間同機會都唔比 重要頭尾一粒
焗鳩示威者食催淚彈